香港阿仙奴官方球迷會幹事集體請辭

幹事聲明 （集體請辭）

在幹事團隊接任之初,
很快就已達成共識,
將竭力維護群組成員的言論自由,
甚至將過去因一些言論而被列入黑名單的會員也解放並重新邀請入群,
我們都熱愛球會和想凝聚香港的阿仙奴球迷,
亦深明球迷會不是以牟取利益的平台,
因此亦訂下目標要財政透明,
並承諾在季尾將盈餘的百分之二十回饋會員.

以上種種都得不到前會長KK 的支持,
無論對Facebook 群組的管理還是球迷會發展的方向都施以重重的干預.
其中包括一再要求幹事刪除政治留言,
就連會員想在群組討論其他足球項目也容不下,
新幹事團隊一直希望捍衛發言自由,
亦對前會長的過分關心保持容忍態度.
未料有人居心叵測,
在8月中旬於群組將所謂證據截圖,
並將之傳至球會作出投訴,
指我們縱容會員討論香港政治問題,
甚至誇張失實地指責我們容許會員渲染賭博,
及討論熱刺取得季前錦標.
球會向我們提出質詢,
我們亦向球會清楚解釋相關指控純屬無理取鬧,
及提出我們的論點並得到球會接納和理解,
唯球會對事件的關注是影響了及後處理一些事件的取態.

我們曾經打算在8月28日將收到無理投訴的個案公開,
讓各會員知道我們所面對的難題,
甚至連聲明都已準備就緒,
唯當時由於各幹事事忙,
於是說留待9月1日睇波派對時見面開會再討論聲明內容,
可惜未等到見面就出現831警察在太子站無差別攻擊香港市民,
引起廣大迴響,
由於要向球會交代,
幹事刪除了與足球無關的一些主題,
並且透過私訊向相關主題發表人解釋和爭取諒解,
在解釋內容中亦有說明稍後會有聲明讓他們理解我們的難處.
加上車路士官方球迷會的聲明,
我們明白會員對我們的期望有很大落差,
事實亦證明我們做法未如理想,
因此有幹事承擔責任辭職下台,
但在爛攤子未收拾好,
該幹事仍留在幹事私人群組繼續討論如何繼續運作球迷會.

我們在9月1日晚上發出了聲明,
譴責香港警察的過分行為,
同時亦去信球會,
表明在關鍵時刻需與香港人站在一起,
並請球會理解香港的政治問題不能透過網路管制而遏止,
球會並無反對只表明我們的一切聲明不代表球會的政治立場.
我們明白這樣的亡羊補牢未必可以挽回公眾對我們管理球迷會的信心,
但我們誠心的想大家相信,
由當初接任時已知道這任務十分艱巨,
但本著想為香港阿仙奴球迷服務的精神而做,
事實上在8月份我們面對香港的困難時刻也堅持所有賽事都舉辦睇波派對,
個別日子連虧本也甘願去做.

然而事已至此也心知無力回天,
加上前會長KK仍然不惜氣力透過不同層面的打壓，亦令幹事們疲於奔命,因此我們決定集體辭任幹事,如他所願將管理權交回給他，
而所有Facebook, email 的有關密碼亦會在本聲明發出的3天內傳給他。

我們對這樣落幕感到失望和遺憾,
在此也感謝部分會員在事件中對我們的諒解和支持,
我們江湖再見.

Steve Tsang
Samuel Chow
Chun Chan
Henry Chan
Kenji Ng

全體幹事上 2019.09.24

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

另外開個facebook page 得唔得架
非官方認證

個乜撚柒kk死撚左佢啦，前會長咋你老母臭閪！
起條仆街底

已退會

非官方認證既大把啦

KK有無聲明?
唔想跟車太貼

做得好

做喱啲會 除左呃會費
有糧出架咩

狗糧

廢比子有無入會

其實官方會有咩用？
就係阿狗N年黎一次香港團購飛？

阿仙奴冠軍

自己Book 間吧都得啦

冇啦 on9

我車又贏

轉會未
跟cfu捧未來熱

集體退會

留返個官方會比黑警+支那仔